###This is simple test task.

## Task:

Create blog.
Add authorization to this blog.
Make CRUD for posts.
“All posts” page:
Show all posts in order by created_at. First post on this page is a newest post.
Add possibility to change post created_at on edit post page.

Only registered user with session can create post.
Post can be edited or deleted only by author.
Add “My posts” link and page.
Add pagination (5 posts per page).
Add comments to posts.
User can edit or delete post only for 15 minutes after creating.
Post can be published or unpublished.
Post is published by default.
User can set property “published/unpublished” manually.
On “All posts” page we can see only published posts.
On “My posts” page user can see all his own posts (published and unpublished).
Add tags to posts.
Write tests.

## Instructions:

* clone this project
* $ bundle
* $ rake db:create
* $ rake db:migrate
* $ rake db:seed
* $ rails s

## Running tests:

* $ bundle exec rspec

***

###Реализация тестового задания:

Backend:
Необходимо сделать простейший блог на Rails + PostgreSQL.


Задачи по программированию:

К проекту необходимо прикрутить систему аутентификации. То есть, чтобы пользователь мог регистрироваться на проекте, логиниться и делать «выход из проекта». Можно использовать любое из понравившихся решений.

Сделать возможность создавать, просматривать, редактировать и удалять посты. Главная страница проекта должна представлять собой список всех постов, отсортированных по дате создания по убыванию, то есть самые свежие посты наверху. При редактировании имеется возможность изменить дату создания.

Сделать, чтобы посты мог создавать только зарегистрированный пользователь. Информацию об авторе поста следует добавить на главную страницу с постами. Необходимо настроить, чтобы редактирование и удаление постов делал только владелец этого поста. Добавить страницу “Мои посты” и разместить соответствующую ссылку на главную страницу.

К постам необходимо прикрутить пагинатор. И настроить постраничный вывод постов на главной странице проекта (количество постов на одной странице установить равным 5)

Необходимо добавить возможность комментировать посты. Т.е. пользователи должны иметь возможность оставить комментарии к посту.

Настроить возможность редактирования/удаления своих комментариев. Комментарий можно удалить и редактировать только первые 15 минут после написания.

Пост может быть опубликованным или не опубликованным. Создаваемый пост сразу же публикуется. У пользователя есть возможность отменить автоматическую публикацию, установив соответсвующий флажок при создании. На главной выводим только опубликованные посты.

Теги. Сделать, чтобы на главной странице проекта строилось облако тегов, т. е. посты поддерживали возможность тегирования. При клике на определенном теге мы должны переходить на страницу со списком постов отвечающих данному тегу.

Тесты. Обеспечить тестовое покрытие проекта.